{
    "data_info": {
        "documentID": "J_STAY_048653",
        "source": "온라인문서",
        "writer": "null",
        "ISBN_ISNN": "null",
        "version": "null",
        "source_language": "ko",
        "translator": "파파고",
        "source_url": "'https://www.yanolja.com/pension/3017242",
        "collectedDate": "2023-11-07",
        "publishedDate": "2020-01-01",
        "domain": "숙박",
        "title": "강릉 휘게노빌레스파펜션(경포해변5분)"
    },
    "text": "こんにちは。江陵フィゲノビレペンションです。 美しい鏡浦湖展望の新築ペンションでお越しのお客様に良い思い出をお届けしたいです。 お知らせを22時以降に入室する場合、ペンションまで予めご連絡ください。 ペンションの旧住所は江原道江陵市苧洞1-26です。 訪問者のレビューによると、その宿泊施設はビーチの近くに位置しており、グルメや観光地まで近くて旅行に便利だそうです。 また、ペンションの内部はきれいで、スパ施設も備えており、快適な休憩ができるそうです。 社長の親切な対処も印象的だという意見もありますが、エレベーターがなく、低い手すりのせいで子供と一緒に宿泊するには少し不便かもしれないと言及されました。 位置が海辺から遠いですが、全体的にはきれいで社長の親切さが良かったです。 タオルと布団は十分でしたが、エアコンが故障して暑くなった経験もありました。 トイレの掃除と余分な鍵の不足が改善すべき事項として言及されました。 しかし、全般的には満足のいく経験でしたし、次回も訪問したいという意思があります。 鏡浦海水浴場、鏡浦湖、眼目海辺、注文津港、鬼のロケ地など周辺観光地に関する情報も提供されました。 車を基準に距離が表記されています。 鏡浦海水浴場は約2kmの距離に位置し、鏡浦湖までは約1km、眼目海岸は約10kmの距離にあります。 注文津港は約3km、トッケビ撮影地は約7kmの距離に位置しています。 その他にも周辺にはおいしいお店が多く、食べ物にはそれほど不便ではありません。 セントラルタウス、ハンバーガー巡礼、鏡浦簡易食堂などで有名です。 また、鏡浦湖自転車道が造成されており、自転車に乗ると景色を眺めながら楽しい時間を過ごすことができます。 これで今回の要求事項を満たすことができるようになったらいいですね。 追加で必要な情報があれば教えてください。",
    "QA": [
        {
            "question": "ペンションの場所はどこですか？",
            "answer": "ペンションの旧住所は江原道江陵市苧洞1-26です。"
        },
        {
            "question": "ペンションの周辺にはどのような観光地がありますか？",
            "answer": "鏡浦海水浴場、鏡浦湖、眼目海辺、注文津港、鬼のロケ地などが近くにあります。"
        },
        {
            "question": "周辺の観光地までの距離はどれくらいですか？",
            "answer": "鏡浦海水浴場は約2km、鏡浦湖までは約1km、眼目海岸は約10km、注文津港は約3km、トッケビ撮影地は約7kmです。"
        },
        {
            "question": "ペンションの内部施設について教えてください。",
            "answer": "ペンションの内部はきれいで、スパ施設も備えています。"
        },
        {
            "question": "ペンションの周辺には飲食店はありますか？",
            "answer": "周辺にはおいしいお店が多くあります。セントラルタウス、ハンバーガー巡礼、鏡浦簡易食堂などが有名です。"
        },
        {
            "question": "ペンションの社長は親切ですか？",
            "answer": "社長の親切な対応が印象的です。"
        },
        {
            "question": "ペンションの欠点はありますか？",
            "answer": "エレベーターがなく、手すりが低いため、子供連れの宿泊には少し不便かもしれません。"
        },
        {
            "question": "トイレの状態はどうですか？",
            "answer": "トイレの掃除と余分な鍵の不足が改善すべき事項として指摘されています。"
        },
        {
            "question": "ペンション宿泊の経験について教えてください。",
            "answer": "全体的には満足のいく経験であり、次回も訪問したいという意思があります。"
        },
        {
            "question": "ペンションにはエアコンがありますか？",
            "answer": "はい、ペンションにはエアコンが備えられています。"
        },
        {
            "question": "ペンションにはタオルと布団の提供はありますか？",
            "answer": "はい、ペンションには十分なタオルと布団が提供されます。"
        },
        {
            "question": "深夜にペンションに入室する場合はどうすればよいですか？",
            "answer": "お知らせを22時以降に入室する場合、ペンションまで予めご連絡ください。"
        }
    ],
    "word_Count": {
        "text": 574,
        "QA": 471
    }
}